是日辯題：廢老係唔係今日社會既問題？

會員質疑廢老唔係搞到年青人無屋住
但最後佢竟然都指責家中廢老

點解佢唔問自己：宜家係廢老搞到你濕疹咩

根本就自相矛盾
記得佢講：濕疹生仔仆街過窮人生仔
究竟佢知唔知窮人，公屋仔既慘況
自己住私樓就唔知民間疾苦，離地到呢
淨係你濕疹就好慘？

而且好多時跳樓自殺都係私樓仔，
e.g.副局長個仔
應該罰下班私樓仔住劏房
感受下咩叫民不聊生